毅進仔憑乜有特權

屌，5科合格咁撚基本都無
攞完U之後讀毅進
讀毅進完全無聽過書，靠d老師篤數/放水/通水
即係根本程度上仲係U
基本知識都缺乏，有乜權力擁槍/執法，仲要人工高福利好?

就憑佢地冇腦膽正命平

瘋狂打人射人唔犯法, 仲有雙糧補水, 佢地宜家好似打仗咁, 越殺得人多越被上司嘉許, 個撚個好似食左藥咁, 睇下幾時錯手打死射死佢地自己啲仔女。

依家係軍人，唔係警察